渣打個app又死

3：55諗住放梗d，仆街，成5分鐘load唔到

用得渣打預左

web 版放到, 輸左20k

巴打輸乜輸咁多？

提早收市

23900牛到靶

逃生門已關